理性討論，其實Rashford有乜用？

盤扭技術唔好，射術唔好，鐘意玩花巧嘢但技術唔好，甩左波又唔追，防守唔回防
衰過連加特，連加特起碼有workrate

做善事做得好

咁不如出返連美欺

派飯

Draw foul

fifa幾好用

踢曼聯 有手有腳 識插花 = 新C朗
佢地件件踢一兩場好波就吹到上天
最撚誇張係 果個馬捷達
個陣入完一球講到 唔知乜鳩新人王咁
依家條友都唔知去左邊

跟本係廢，偉碧克2.0黎，得個快字，無技術無射術，eq又低，最重要個名都衰過人，拉輸福特，未開波都已輸，改名叫拉贏福特啦！

韋碧克肯跑肯迫搶
呢條友行行企企